據推測，IZ * ONE的一些成員準備與CJ ENM延長合同

根據1月12日的一份媒體報導，CJ ENM與IZ * ONE成員各自機構之間的討論將在2021年開始。

一位業內人士稱，CJ ENM最近會見了一些成員機構的代表，以討論有關IZ * ONE合同可能延期的細節。儘管報告指出，但並非每個IZ * ONE成員都如此。但就某些成員及其代理而言，他們早在去年10月就與CJ ENM進行了討論。

此外，另一位業內人士也發表了這樣的聲明：“儘管紙面上，IZ * ONE的合同於4月結束，但內部達成了旨在於2020年底結束該集團促銷活動的和解協議。生存計劃的首席人員已被逮捕並正在審判中，IZ * ONE成員共享的宿舍合同也於2020年12月終止。”

據推測，CJ ENM將尊重那些決定不延長與IZ * ONE的合同的機構的決定，同時與更支持該想法的機構合作。如果IZ * ONE成功地將其合同延長到2021年下半年，該小組將成為實現這一壯舉的第一個“PRODUCE”項目小組

永續IZONE

有機會少幾個人繼續出發

支持前線決定…

Google翻譯既韓文新聞

唉

又唉乜？做票爆左之後潛咁耐水
而家有得續都唔開心？

會唔會百事廣告呢五個都唔走呢

推

我唔信會走超過三個…
最多都係星船秋元康想收返…

原來你係咁唸我

即係一啲續一啲唔續？ 12女孩 缺一不可✊🏼

唔知你想點

同意，亦可能俾櫻奈返去體面地做埋個畢業，始終衝突無咁大。

十二女孩❤️缺一不可

守護十二女孩 你我有責

講講下就會冇咗件事，諗定飯下一隊好過

周周對我黎講唔會過一陣就冇咗件事…

完左周純都應該會轉行

應該返去無自己團嗰幾個？

我地周周將來一定係傳奇女演員

冇可能會返去rocketpunch elerglow啦

咪搞咁多野啦 實比人吐糟到癲..

世界咁大 一定有人鍾意你 有人唔鍾意你

係憎既就算有一日無咁憎都唔會俾錢支持你，所以無乜所謂。
而且講問題Irene嚴重好多都繼續做無事。

反而想睇權姐同車旺係咪真係會加入rocket punch

哩隻華可可真係重度弱智 唔係講笑

我估會走3-4個

唔係全員續約使唔使改團名...

woolim 應該同CJ最有計傾，可能一齊留低

唔抱咁大期望，打定輸數，真係解散咗的話
柔理寶寶 牙周 椰奶入邊團我追邊團

之前入唔到果兩個可以頂走左既位
咁樣韓國果邊應該會受落D

拜托5好返去拖飛機😭🙏🏼

老女人不了🤮

返去既一定拖

公平啲咁X1都重組囉

寧願自己愛隊同bias比人瘋狂屌都仲要永續IZ*ONE

默默咁做緊野

好

估吓邊啲成員會續, 邊個有機會唔續
有機會唔續
閪瑛 ，真 — （返星船入新團 ）
三日 — 有機會返日本
牙純 — 之前有傳牙純要返8D ，有機會唔續

有機會續
椰奶 演 周周 柔理寶寶
權F 牙降（權年紀比較大，返去都未必帶新團，留喺izone嘅機會大啲，降應該會跟住權F留）

依家izone 發展得咁好，又可以砌低twice，加上武肺，12個全部續約都唔係冇可能，如果唔續入新團又未必紅 ，都唔想佢哋步IOI後塵

5Gchi💘✊🏼

我敏喜寶寶已經有ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ ♥️

J line 如果返去係一拖幾百人, 100%拖死自己

咁佢又無錯

啲黑9系咪都屌架啦🤣

8D開新團=步I.O.I後塵🥲

J line唔係咁簡單，選擇留嘅話，HKT AKB嘅fans未必接受，個邊啲fans不嬲都想三日快啲到期返去佢哋本身嘅團
，都好睇3個意願係點 留嘅話當然最好啦！